所有前無線新聞部記者請你入一入嚟

有冇諗過呢場仗成敗嘅關鍵喺你哋身上？

而家打緊民意戰
大家都好努力想話俾全香港，甚至全世界聽我哋嘅訴求
但無論幾努力都好
只要cctvb一個抹黑報導就輕易大量洗腦
我哋做嘅所有嘢都係白廢
我知道其實好多前線記者都係黃底
只係礙於高層阻撓先要被迫歪曲事實
而背後嘅幕後黑手就係袁志偉呢條地下黨員
所以我哋首先要打擊袁志偉，甚至無線新聞部嘅公信力
希望你哋會俾到一手資料我哋
等我哋將袁志偉嘅惡行宣揚岀去

Push

pish

推

跪求大家推俾班前記者睇

可以試下問下其他記者

聽日就G20，聽晚煲底見！

睇下有無人知前tvb記者去咗邊

Push!!! 反紅媒！！！

推至有記者覆機

喪推呢啲有用POST

同記者割蓆係十分不智
不要同記者或記協割蓆!!

我地見建制政府互相割蓆好過癮，依家人地用返同樣招數喇。

push!

各位前無線記者你哋走得某程度上都係頂唔順袁志偉呢個賤人架啦
我哋係同一陣線！

繼續推